★J慧中時間又到了！(169)

老貓一碌鳩

老貓rip

Lm

LM

【崩壞婚照】結婚擺酒邀請前度當婚攝 四川成都新人醜態畢露驚現雙下巴死魚眼

之前唸住轉玩法玩價值投資 貪得意買左呢隻野 一買條仆街就陰跌啦！！！！！

麵仔價投日清

cheater

1478 = CHEATER

水魚先BUY

屌，突然好想sleep
老貓。。。。救。。。。救。。。我。。。。

老貓就係聽埋D 公屋街坊, 求其寫個 number 就去買 1478

very old

妻患抑鬱症長女收入低幼子患自閉症 家庭支柱頂硬上 六旬保安員猝死

威嫂稱，丈夫患有肺氣腫及心臟病，長期服用有多種藥物，經常咳嗽、喘鳴，早前曾稱「唔想做，身體唔好，唔舒服」，但威嫂不想領取綜援金，他作為家中經濟支柱，只好繼續工作

poor 既人生

老貓NEED MORE WORK

aggr

X2

姊弟戀性虐案 女被告判囚三年五個月

老貓會唔會等佢放監玩SM？

老貓鐘唔鐘意比人虐打

vicf：dont believe ! “支國萬歲”，跟住跳崖（琉璜島咁）（

I am not 支鬼, 上期呢個post某User_自爆o左係支那人

175 rise a lot

老貓日日燈drop to zero

1478會唔會倒跌？

trap

我都想中TRAP呀 一日升咁多

why 1478 none?

only drop

me 成日冇 ，老貓有冇覺得失落

老貓好快會入去一齊玩

no

n手貨

only 值$10

drop soon

u mean u are n手貨?

★信和主席：若果 馬雲是你鄰居，你開心到極！

如果老貓是你鄰居

屌, 原來上左我隻船

rip

唔似老貓, 我仲有賺

confirm 老貓黑過老母麵

老貓點睇Bitcoin突然急跌？

屌，個nvidia shell好撚on9, 無啦啦睇唔到YouTube, 但Netflix果D又無問題，搵左一大輪原來係無啦啦enable左ipv6

on9 feel

$150？ full set?

OK!

中 is not 游b

more

冇著底？

xocat have

your duty!

need 包....................................service

扮superwoman?

老X再世

我只是搞不通，為什麼有那麼多年輕朋友可以真心希望特朗普成功連任。

扮警訊April feel

--------------

RIP
自食其力，努力工作
老貓應該好好學習

please pin

Your staff?

似

騙案 万刀甲 有d似 林早洩

石修嚟

石修 有隻歌 叫 彩虹化身俠，d歌詞 全部 變 變變

你咁好記性

青山醫院有病人擅自離院 院方已報警

老貓唔好亂走，Street danger

我只是搞不通，為什麼有那麼多年輕朋友可以真心希望特朗普成功連任。

老貓點睇樓主？

青山醫院 near Tuen mun

石修： 變 變左隻万刀甲

老貓返院吧

澳洲買樓中大伏

老貓點睇

老貓???

青山醫院有病人擅自離院 院方已報警

收到風，會員老貓今年無雙糧老綜擺了

your staff

Why know

老貓不願面對

老貓無綜援後如何覓食？

老貓會諗住去唐記 use mask 換嘢食，點知唐記大媽都嫌佢支那 mask，狗也不屌

覺唔覺個名加底線既人好撚中二病？

某User_

紅磡2男「眼超超」爆衝突 其中1人遭推出馬路 險被九巴輾過

老貓落紅磡殯儀館偷祭品時要小心

老貓去完???

確診妓女日接數客曾住大圍鳳樓 警追尋潛伏期內近百名嫖客

老貓點睇#4要送你走

施永青其實講得好有道理 我開始認同佢

請尊重蓋清

150蝗族呢？

Why -ve

u r one of them?

螞蟻上市前夕突現暗湧 4內地財金監管機構與馬雲等高層「約談」

老貓又crab

no抽

所有凍結資金送中

不用分那麼細

蓋清抽咗幾多Ant

Design for 老貓呢條g worm

but 888 老貓俾唔起

警方晚上尋回青山醫院擅自離院病人

青山醫院一名41歲住院男病人今早擅自離開，警方已於晚上尋回該名病人。該名住院男病人，上午9時許由職員陪同下，到院外牙科診所覆診期間擅自離開，青山醫院即時報警及通知病人家屬。

2020-11-02 22:42:30

老貓冇online， match

老貓點睇我個soft router終於裝好, 聽日可裝埋VM行openwrt

老貓你係咪撐拜登做美國總統？

老貓支持習總做美國總統

凌晨：深入yoyo禁地

Will u join

蓋：

蘋果：警方啟動超級電腦追查患者到過的場所，並嘗試聯絡「雞頭」

屈臣氏Watson 口罩靜靜雞由「製造商」變左做「經銷商」

（有圖）老雞晾假鳩

老貓 呢個係咪傳說中嘅yoyo?

老貓RIP

老貓晾假鳩

老貓點睇美國大選？

佢love China Joe

老貓點睇？

慎入！港女maximum大曬逆天長腿 ！

全中國二次爆發。31市新增49例。為病毒打氣加油區

老貓點睇

點解42歲老雞都會有過百恩客？

老貓, y

老貓點睇??

老貓會話額頭好性感

因為九十九個係老貓

政府宣布委托私人化驗所營運社區檢測中心 市民只需付費240元即可檢測連證明書方便「出行」！

老貓只要俾240就可自由出入CALL G，好抵

175 still rise a lot

疫情速遞︱港今增約10宗確診 1宗屬源頭不明（附個案搜尋器）

老貓，最近 mask price 如何？

RIPed

有請治喪委員會

過左12點 rap

黑人ready

棺材ready

Music

drop soon

又來！大摩相信吉利汽車(00175)未來30天股價將會下跌 目標價8元

老貓條屍有毒有幅射，要先做紅毛泥全穴灌，再運去螺洲用石棺封住

老貓點睇me有3個Sony耳筒,4個Sony bluetooth喇叭, 1部PS4 Slim, 1個Sony 收音機鬧鐘, 算唔算日本人?

老貓點睇又BIG RISE

1478 fight back

only a 索尼“dog

TRAP

老貓今日 y so late？

老貓點睇馬雲

三菱is the best

佢哋祖先 打到支鬼 眼坦坦

當年做kfc 俾人屌

老貓lunch食乜

me有三菱雪櫃, 冷氣機&抽濕機, so me = 日本人

你都屌記阿姐啦

唐記

三菱其實都差左好多，由其係車

老貓請回答邊個當選美國總統？

u say all SONY b4

港英香港人叫Sony做"新力", 老貓用蝗翻繹 "索尼"

正如Tudor我o地都係叫"刁陀" , 唔會叫"帝陀"

老貓97前唔係住o係香港好明顯

昭和年代

老貓係中國人.GIF

me have different japan brand products due to me = japanese

麗確
新力
金石
錦囊

因為97年有狗索（支鬼主人）索住，所以改名做索尼

麗晶大賓館依家成棟都係大陸人住

老貓新住所？

搬o左去第二度繼續播毒

X3

大家點睇美國大選?

睇美帝選民智慧

老貓點睇新巴唔幫個司機？

fake

true

你食屎老貓是中國人.GIF

[/quote]

老貓好心唔好改圖啦

悲觀多

算啦, 我哋無份投無謂comment

其實我覺得邊個WIN

香港嚟緊幾年都冇咩運行

fake

REAL

拜登同習種打默契波 可能比現狀維持兩三年...
如果TRUMP上黎 繼續對香港硬 陣痛會更快更痛

香港要重光只要中國滅亡一途了

Trump must win

強逼hk政府釋放所有政治犯

拜登做 對港豬會易接受D 繼續返工炒樓多幾年

u 捨得？

your sweet sweet home is 支那

講經咩老貓 你一次遊行都冇去過

蓋老母內心深處：支那強大了

馬上向本人道歉

咁我又唔信拜登可以做到完全放曬水咁既

same

Fake

You 改圖

why not 1478

老貓支持拜登定侵先

俾你升一成都返唔到家鄉啦

老貓？

要升一倍

dog dog: lick 牙中西

go!

Yes

牙中係咪有肉絲

隻dog so angry

yes

因為老貓太

都話1478係幫華為 小米 VIVO OPPO

老貓係中國人黎？

唔怪之得成日貼 01、東網

老貓要唔要同我去海洋公園玩Camping? Me請U
不過唔好去獵殺🐬黎食OK？

whore

羊EC feet

Miss HK

g

liar

又鳩拉，屌佢老母真係堅嬲

[嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕

房屋台 仲講緊香港好安全 有法治，一國兩制

邊有人咁講

乜乜區 好好住 果d post

佢哋以為住緊以前 上海法租界咁款

老貓有冇證據

watson 變支鬼mask

屈臣氏Watson 口罩靜靜雞由「製造商」變左做「經銷商」

老貓時常老作屈人

老貓見到香港沉淪

好開心嗎

老貓點睇呢5隻輸到人跳樓

老貓自己先成日話公屋safe

咁老貓都係主張HK=好住

老貓清楚表明他是中國人

★J慧中時間又到了！(168)

#912 Your Reply

★J慧中時間又到了！(168)

★citibank一直在香港，why現在才去開戶口？

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鬼拍後尾枕

★泰國電信商禁止市民瀏覽 PornHub 網站

老貓點睇

40本地投資者疑墮大灣區買舖騙局 中聯辦外請願求港府介入

老貓再冇得睇人妖

why 老貓 today 又唔認係chinese

new staff?

解離症

聖經中三次不認會仆街慘死

三次不認主支

老貓個英文名叫PETER, MATCH

蓋？

he love中環

But he dont call g

老貓請停止網上欺凌

啲人改啲ga-2100都幾靚
唔計抄ap呢點 都想買隻金屬外殼嘅玩玩

his hobby

new bus model?

FAKE NEWS

突發: 蓋ching叫完雞冇拉褲鍊比人捉住做訪問!

His hobby

本身隻錶都靚呀

100%

麥記真係有牛可賣

可口可樂與蒙牛「聯婚」 $5.3億成立合資公司取名「可牛了」

蓋真身

3 color cat

is U

點睇曹宏威

現在hk 冇代表性 博士

吳敏倫

藍衫後生仔is us

阿伯is U

正如我地成日問你點睇一樣

當年點解你會問佢麥記有冇牛河賣

Design 好 old school

老貓十幾廿年前成日同牛河威玩

dont like eart their bun，love Wendy 包 more

現在 金拱門更垃圾

牛河威當年好藍

呢間好食

but no more now

dr jim最blue

以前小學教育電視英文科成日取景呢間

我仲記得

老貓點睇上交所暫停螞蟻上市

老貓頭先有冇 watch 愛回家?

Have 岑

大陸孖展d息射落海

no more ttb

Dont believe

點睇媽咪麵

螞蟻集團港交所公告，暫緩H股上市。

螞蟻集團-暫緩H股上市。

蓋老母------ifc

forever俾息不是夢

螞蟻集團-暫緩H股上市。

#49 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓有冇考慮跟老母面搵食

應該唔駛餐餐唐記咁兜踎

會唔會負負得正抵消燈力

習慣 no bad feel

老貓點睇媽咪面

樹皮精神
老貓果然係根正苗紅支那dna

老貓9up咗咁多年都唔及媽咪麵

確診妓女大圍唐樓接客業主 附近職員﹕好多後生仔，一個落嚟接一個

老貓又荼毒後生仔 帶起老閪殼嘅風氣

【河南長者自製吸銀神器 搶奪靈車撒下「買路錢」】
河南開封一班長者早上在火葬場外「競技」，每當靈車一過，他們爭相搶奪車上撒下的「買路錢」。
有競爭才有進步，他們以前用手撿，但覺得撿得慢，現在改用工具協助，不是一般的鐵鏟，而是用自製的「吸銀神器」，一起看看他們「執錢」有多投入？

老貓

支鬼 下次d ipo搵鬼買

支那鬼子食樹皮soon

老貓，救...救...救我

對付U嘅特戰隊

落國際配售飛~認購費6%唔知退唔退到

今年真係好多奇特事情發生

老貓RIP??

未既話, 老貓點睇??

老貓maybe rip

老貓安息

估唔到過唔到2020

可能係call g 群組比人捉咗去隔離

似
x2

no

is on9戰隊

why none talk?

why 175 day day rise?

大魔又話$8

JOJO 奇異冒險?

先信big more

is cheater

隊員有石丸，已cap 圖，U die soon

大摩專門呃傻 , 例如User_

big more=4 mon

點解好多證券行話唔收孖展息同手續費

u say rich is good guy

大魔is rich

老貓想唔想變rich

Agree
大魔分析不嬲都同走勢成相反

信big more分析1478 18蚊，某User_ IFC book定位

老貓支持邊個做美帝總統

why

need pay more

財演話believe大魔，又話魔笛

大魔is US company

full refund

have ants?

支鬼有資產真係好危險，隨時召見

Means u trust 4 mon?

u soon

貓兄

救。。救。。救。。我。。

劉彩玉唔做運動, 搵條仔做

20000V 高壓電力

馬：錢....藏在 Ant...巢內

支：壞人 抄家

從未見過彩玉做

need 強制

額頭 家燕？

want buy

不過對手 Microsoft 的 Xbox Series X 及 Series S 在這方面要超前了！日前 Microsoft 的 Xbox 團隊經理 Jason Ronald 在社交平台確認，他們通過 50 萬小時的測試，確認 Xbox Series X 及 Series S 可以向下兼容歷代的 Xbox 主機的遊戲，即使遠至 20 年前推出的 Xbox 遊戲也能夠支援！

can play返 初代咸濕挑球

排球

U have money to buy

have $10000 b4

Still not yet spend
不過u all day sleep, 買嚟都係得個擺字

trump win

隨時骨質疏鬆

咪燈啦

Agree, 老貓呢粒bad gas stone咪撚燈

疑似老貓陸豐鄉里

我覺得杜林普會數

x2

me not媽咪麵

面仔如日方中

你就過曬氣

no , U are 黑氣石

[祝賀區]恭喜侵侵連任！

175 vs 1478, 對比吓就知邊個係黑氣石

lowmore 係拜燈fans，想用黑氣石燈贏，very evil，已報 留證據外國細力干預選舉，電擊soon

Critical hit

成日MON住選舉，都無時間入黎追擊老貓

性格似老貓

not死氣喉

巨乳

老老實實，深水埗電子特賣城為左幫大陸清d死貨可以去到幾盡？

老貓點睇？

Up乜鳩

u 見到一條條pipe

rthk 兒童節目就show腳，仲要裝裝下引人睇

係咪停左點票了？

唔郁？

有冇小美麗姐姐

老貓你作為中国人，點睇美國大選

冇

yes

拜登已win

都未夠270

上次cap小美麗姐姐 已經last day

我哋作為中國人

一定支持china joe

拜登仲好大機會贏，唔通真係俾老貓登死？

媽咪麵

點睇面仔受歡迎過你

Becoz of u

警方破獲一宗詐騙集團策劃的實體黃金投資騙案，涉及20名受害人，金額達9500萬，最大損失金額的一宗達2200萬，6人涉嫌串謀欺詐被捕，仍有4人在逃，包括有上巿公司的主要股東。

今集talk 某獸

同青山醫院女醫生扑嘢？

Coffee

老貓need 電擊

老貓，我哋嘅gif同cap 圖多過U

only u 會聯想 pipe

劣質改圖

老貓 is 支鬼，又喜歡舊屎環境，佢睇到嘅 pipe should be this one

老貓集團

慘 拜登贏

老貓點睇

支鬼坐大

4獸home---支那之家

冇曬d 光明會、共濟會 、外星勢力news

反而全部係 支鬼勢力

外星人呢？

嚟緊幾個月, 下年個世界都唔知會變成點

俾四年支共回氣... 唉

其實香港點都係會陷入黑暗時代幾年了

老貓RIP睇唔到了
因此佢唔會理

老貓過到20年先算

HELL

老貓#472 先話過幾個月變hell
姐係佢得返幾個月命

老貓準備好入再教育營未

ssp yoyo

有冇幫襯過

睇嚟要學老貓認做支那人 咁樣先可以保平安

佢又幾精喎

特登扮曬post錯保平安

都係老貓識做，不斷咁強調自己係中国人

老貓
救...救...救我哋

大家都係中国人

青山女EC 去咗rthk 830

舊巴膠

拜登當選，老貓今晚加多個馬拉糕慶祝

最慘冇得睇白宮牙中 民主黨嘅白宮發言人唔係黑鬼就係老閪殻、老貓最啱、肯定

侵比老貓燈死咗

老貓又俾人話係中國人

老貓公認係支鬼, 成日post U eat shit.gif 改變唔到事實, 賊喊捉賊把戲

老貓我已準備好電話62717171隨時去國安25你

老貓點睇bitcoin又再企係萬4美元樓上？

舉報好治癒

rip?

老貓點睇700爆升

175又升

本身今日螞蟻上應該會爆升

trap

仲要X5（之前拆5）

即係成$3000

d蟻走曬入 岑腳板底

★ 大摩憂行業競爭大 續唱淡吉利僅睇8元

支持

老貓點解你咁燈

老貓唔敢回應

mami face only

點睇我地去國安署舉報u

老貓拜登贏左後，你呢d老女人愛好者又多樣野俾人歧視，潮流變晒 愛細路

rthk 贖罪？條裙短左

以後有free rice eat, u fat fat la

拜登贏o左, 今晚U同奶波魔魔點慶祝?

今次買3條糯米卷，1人食1條半

老貓學定普通話啦

老貓毋語, no need

蓋：2 5......變身！

笑什麼 你都是中國人

100% YES

老貓你馬上停止CAP圖狙擊

老貓以後日日J賀錦麗 100%

X2

fake photo

老貓經常吹奏淘佬, see see

your good only label is US

me係日本人

裝個virtualbox 裝openwrt 搞左2日，屌那星支文好多教學都係錯，點都係要睇返英文先搞到。
都唔明佢地好多講電腦野既，點都要專登寫錯

用必殺技

Where find this picture

老貓係TVB fans confirmed

is coffee

cp 有新髮型，扮成熟，可能驚被 支那Joe 誤以為係cp即刻改look

懲罰cp腳板

1478反擊

支Joe贏，見到隻 支鬼屎水即刻升，遲啲肯定逼鬼佬飲屎水

u rap soon

支鬼電子煙
支鬼屎水
支鬼電話

US citizen

tesla肯定收皮

遲啲全US都要用 巨乳汽車，唔怪之得狂升

why U so happy? 支鬼confirmed

迴光返照only

自從china joe當選，老貓就開心到不得了，證明係支鬼

老貓： 飛鳥救我。。。bus.。bus。。。give me bus

老貓點睇great big rise

many 巨乳 in the street

U MEAN 1478?

老貓有冇咁嘅經驗？

有冇試過差d發左達？

mark 6?

差少少

1478

1478轉1475/1448

老貓咁EVIL

發達冇佢份啦

發瘟就有佢份啦

發羊吊

支那Joe 當選，港女急不及待metoo大爆發

女子聲稱31年前求診時遭非禮 退休精神科醫生被控受審

老貓EFFECT

條女無端端提89年

違犯國安法，送中soon

NEED SAY NEXT YEAR OF 88年

yes

支那日歷

1987
1988
1988+
1990

香港現在 blue官多，隻老g分分鐘送去再教育

老貓仲敢唔敢入去好自愚貼圖

中國人很笠水的

海底撈生氣了！告不贏「河底撈」 竟註冊這些奇葩商標

老貓可以開裙底撈，枱底撈，橋底撈

腳底撈

老貓like 枱底gi

巨乳開始love 腳板底

fake gif

游b腳圖集中討論區

Why fake

100% is the fact

原來鄺葆都有follow麵神！

by 巨乳人妻

支那Joe做，香港已冇任何利用價值，all drop to $0 soon

唔通你23蚊買

綜援都 cut , 蓮蓉包都無

1478幾時drop

Coffee你會唔會送蓮蓉包畀老貓

記得係巨乳做倉時，佢話fd買，當時日日升

之後日日跌，所以特別記得，勁過媽咪麵

no

still have 150蝗族

Is ur black gas power

負皮老貓可轉運, do you try

午餐肉版SE即將推出！螢幕指紋辨識+oled

可以用華為之餘仲以iPhone

老貓

支

Any ants?

暫緩

Yr favourite wor

老貓係咪搵埋奶波魔魔慶祝支Joe當選?

Clarks 變李寧
好哋哋一個牌子

屌, 我對Clarks直刻貶值

不過都好少著, 多數著波鞋或者Timberland

屌
我都有對

老貓有冇睇木激證人?

2020 入息統計 連登仔排頭11% 你的人工在全港排第幾？

老貓, where is your position

港英年代香港人多數會著過Clarks, 話晒祖國(UK)貨, 老貓就唔知

老貓覺得柒牌男牌已經好型

cant see feet

老貓有冇睇暖男爸爸

He only love tbb

我睇老貓當年著mohawk扮呂良偉

有跑車唔坐跑山on99

老貓唔係著Mohawk就係Kamachi

仲有white rice fish

老貓潛水, 睇緊tbb播賀錦麗中

FCed

yasaki

ipad need charge

紅眼：被遺忘的老品牌
專欄, 文化生活, MOFORK, MOHAWK, 波鞋, 潮流 2016年4月2日 BY 紅眼 錦衣衛札記

最近有一個久違了的品牌重新回到香港，年輕的 90 後或 00 後可能根本未聽過，以為是新品牌，但像筆者這樣有點年紀的 80 後半熟大叔，就真的很難不知道，早在初戀情人出現之前，便已經知道它的存在。童年有看過世界盃，你會記得誰是巴治奧，提起巴治奧，除了對他當年射失十二碼印象深刻，此外，也一定會想起他腳上的那雙 Diadora。小時候我不明白巴治奧為什麼要穿 Diadora，而朗拿度不穿，後來才曉得意大利國腳當然要穿意大利牌子，就正如法國隊揀無可揀也一定要穿「公雞」。

由於不懂得發音，不知道 Diadora 是意大利牌子，那年代一般都會稱呼它為 Dear Dora。當年 Nike 和 Adidas 尚未完全流行，壟斷香港波鞋市場，Dear Dora 反而甚為出名，是非富則貴的人才穿得起。以今時今日的說法，就好像當你在街上看見一個人穿著 Yeezy 招搖過市，你就知道對方不單有錢，而且是非常有錢。

去年突然回到香港重新打江山的 Diadora，自然也吸引了不少老鬼注目，不過望一望價錢也真是嚇一驚，隨便一對復古款式也幾乎是 Nike 或 Adidas 普通鞋款的兩倍價錢。這其實也是意大利運動品牌的傳統，質料上乘，定格極高，因此相對地知名度較低，並不太大眾化。能說出口的意大利名牌極多，例如 Gucci、Fendi、Prada、Armani 還有飛甩雞毛，但數到見得大場面的意大利運動品牌，就可能只有寥寥數家。

說起來，Diadora 的標誌是個箭咀，以前看見同學的運動鞋上有條「柴」，就知道對方穿名牌，是有錢仔。年輕的時候筆者就像一般同學，穿不起「有柴」的運動鞋，那時資訊科技未發達，品牌消費也不算熾熱，大家對牌子的追求絕沒有現在那麼高，也沒有考究得太專業。換個說法，現在我們一般會考慮「想買的」是什麼牌子，但以前我們一般只會考慮「要買的」是有牌子還是無牌子。也因為這個想法，於是便在普通人的世界——屋邨鞋舖，洐生出一些看似有牌子，其實無牌子，是舢舨充炮艇的扮高檔貨色。當中最經典的例子，一定要數 Mofork 波鞋。

小學時，筆者在運動堂上穿的就是一對純白色魔術貼 Mofork，Mofork 的前身是 Mohawk，其實兩者之間有何差別，又為何要改名，實在不得而知。記憶中 Mofork 應該是歐洲牌子，後來有了網絡，查了一下卻有說是韓國品牌，也有說是美國的，算了吧，他的來歷無人深究，而一般老坑提起 Mofork 或是 Mohawk，都會想起他那相當成功的電視廣告，就是呂良偉穿著 Mohawk 跑得快過波子，然後 VO 嗌口號：「挑戰自己，挑戰別人，Mohawk 精神。」一個極低成本的廣告，也極無 Beat 的 Slogan，卻讓人記憶猶新二、三十年，如果余文樂象徵著 80 到 90 後的買鞋指標，呂良偉就是 70 到 80 後的波鞋王子。

二十年前，Nike、Adidas 之流不是普通家庭負擔得起的高檔跑鞋，更不要說 Dear Dora 了，那時小孩子穿在腳上的，不是 Mohawk 就是 Yasaki（掛羊頭賣狗肉，日貨變土產的代表鞋廠），好久以後才發現，原來在香港以外這兩個牌子幾乎沒人知道，現在更連香港年輕一代也不曾聽過。如果「Mohawk 精神」真的言之有物，不是純粹口號，我或會嘗試理解為：真正的高手，不怕用 Level 1 裝備。

當你落場打波，看到一個人穿 3,000 蚊的 Jordan，另一個人穿 300 元不到的 Mofork，誰更可怕？

https://www.cup.com.hk/2016/04/02/column-redeye-16/

重有 Narado, Fortei

全部摺晒, 其實波鞋我覺得美津濃 mizuno OK o架, 幾舒服

弊傢伙, 老貓當年唔o係香港, 答唔上咀, 知乎百毒搵緊料

老貓97後新來港

老貓上年先優材計劃落嚟

u?

即send cu?

呂良偉 御用廣告

我記得當年好貴嘅鞋

Kickers , 狗牙底有短筒，類似timberland黃色嗰款，印象中好貴，好似過千一對，返馬場part time做包三文治先8條嘢一日，要做十幾個賽馬日先買得起，不過我冇買過

puma 嗰時好似都興，diadora 冇條友講得咁貴，反
而當年有同學著對bally 皮鞋，Burberry 冷衫，貴到痴線，當年我哋同老貓一樣「仇富」杯葛佢，其實人哋都廢事理我哋，大把女同學圍住

屌佢老味當年有個隔離班同學屋企好撚有貨，周身名牌返學，住世界花園，即係許冠傑住嗰度，中三就轉去英國讀

我同老貓一樣「rich need die」做阿Q

U有冇買對威吓？

所以以前d中學生成日偷同學textbook去賣（phy chem bio)因為貴，值錢

偷左d錢用來買波啦、倫伯黑膠

買波鞋

diadora 只算普通波鞋牌子, 一定唔係貴嘢

記得以前連1:144 高達模型都有人偷

以前locker用地球牌 鎖扣，key好似每幾把就可以撞中,開到

最記得呂良偉話

為部戲囉

成日形住 呂良偉 係 洪秀全

呂良偉廣告鬼妹架跑車好似係波子928嚟，以前龍虎門黃玉郎條撚屌成日劃車講型號，佢好似揸保時捷911, 後面有塊定風翼嘅

唔係都唔知保時捷

Why? Not 跛豪?

細個唔識諗咪算囉 但係老貓幾廿歲人 都仲咁on 9就講唔過去啦

當年跛豪need pay $入戲院 冇錢watch

u mean 老毛is on9

老毛最hate rich

老毛 hate rich = evil

Same as you

哦 你話老毛on 9 等我打62717171報popo 先

no

上年 遊行，Lihkg仔好推崇佢d戰略

Hate rich = evil

Want 自己不努力

剝削別人成果

搞革命嘅技術 同佢嘅政治主張唔可以分開？

老貓點睇GA點票

老貓智力理解唔到

老貓rap

負咗皮又唔出聲

busy @ pornhub

老貓點睇字節跳動市值1.4萬億
果陣佢地請我 一簽完約就送部最高配置mac book pro

老貓點睇bitcoin呢2日升到傻？我wallet呢2日多左2千蚊

支鬼cinfirmed

confirmed

[url]非裔女星Lashana Lynch確認成為「下一代007」

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇

非洲 點票員

老貓一定J, 佢最近狂J賀錦麗

老貓話係拜登打J路線, J黑女/婆

4 Mon 之日常

老貓點睇me已經收到Amazon兩隻罪大bluetooth喇叭?

頭先無聊試下轉數快$1 去citi，原來超多嘢set ,放棄了

唔怪之得 廢老唔用，寧願用check

我wallet家下岩岩夠2萬, 可以請u食糯米卷，送多杯豆漿俾u都得

有2間citi

插....bomb

請你做咩

250代號一間，另外又有一間

有咩要set？ email 電話是鳩但都得，1分鐘唔洗都set完，u IQ唔過80？

horse 伕

d limit

老貓鍾唔鍾意CALL G

老貓愛o g only

100% yes

你都係廢老

全部default係零，第三者、非登記 、轉數快 一大堆setting

你又冇多過1萬過俾人，set咩limit?

轉$1 慘過擔泥

hk no IT

畀你電話我，我過錢畀你

佢係G warm

佢default係 $0

not me set的

老貓你自己蠢咋?

can increase

老貓畀你轉數快個電話我，我請你食糯米卷

要不停認證，

行落分行搵啲妹妹幫你搞你

原來轉數快 間間bank叫法唔同

不玩了

U踩Citi app, 幫支銀 app做打手, 5毛 confirmed

你真係知道自己搞緊fps?

老貓down個 bitcoin wallet我過d bitcoin俾u?

好密實

老貓effect

All IT are自找煩惱

唔用了

中東化

citi app is rubbish

又廢又鈍

你智力應付唔到？

IT is the best, User_ 問題

老貓有冇認購ibond

搵真$$ testing，不了

U IQ 唔過limit

no

for廢老only

160

妹妹唔啱佢，要搵嬸嬸

你銀包都無百6啦

唔記得除2

有錢賺做咩唔賺

For 廢老咪啱你

★ 大摩憂行業競爭大 續唱淡吉利僅睇8元

推成日得一個人回老貓

great drop ready

Polo男偷拍裙低春遭截停 途人：返去影你亞媽啦

老貓, is u

Don’t lamp

4獸

你身高?

very 正常，財經台佔8成人block咗老貓，剩低嘅見到粒屌那星都廢事睇，一定

係四獸同狙貓幫好心RE下佢

vicf

your duty

me hate IT

佢仲唔領情, very 25

WHY?

老貓點睇真係有連登仔用緊顯像管電視機? 不過人o地都upgrade了, how about U?

老貓點睇me up 緊14.2

So many work lately

I dont like work

紅肉火龍果真係好屈

玩命

我阿媽成日BUY

老貓點睇美馬買嘅罪大藍牙喇叭，係越南製造？ 支鬼冇嘢撈了

work have money is good, add oil

lowmore no work forever poor

老貓，me咁多Sony 產品，係咪算日本人？ U一件都冇都自認大支和民族

咁又係

越南？

有降頭

is a dog

U好快eat 樹皮

iDog就有，冇聽過人講SonyDog，擁護日本貨，is japanese

老貓又搵理由唱好支鬼

Updated

老貓又出 post

★夜期開始失禁！

已負皮

41歲女子銅鑼灣站月台遭非禮 警拘22歲涉案男

強烈譴責老貓荼毒年青人 帶起j老閪殼嘅風氣

好耐冇試過呢個時間喺旺角

call g?

我都出緊mk，要 plot 老貓群組地圖

同人商量滅貓行動

老貓睇完新聞聯播未？習總今日有無重要講話？

very on9

擰老貓 j 😱😱😱

老貓點睇香港由港樓，勞力士運動錶到金嗓子擴音機通通冇貨，全部要排要抽，反映香港rich 係極多

U同唔同意?

老貓牙籤仔，錦擰擰得到?
怕吉親手

要用夾可能

首先要搵個顯微鏡先

no

北韓 食樹皮都要排隊配給，

4獸logic：they are rich

二戰集中營，猶太人每天輪稀粥

4獸：they ate rich

4獸仲衰過 晉惠帝

is yr logic

u need 排隊攞老綜, 上公屋, 所以u are rich
Rich need die, 所以u need die

都唔係商品自由市場

老貓logic = 支鬼logic

老貓又偷換概念

支鬼always 不講道理，偷呃拐騙

老貓，你唔想rich，咁你買1478做咩

老貓就是無恥

突破盲腸

定係老貓就係諗住要輸錢先買股票，可以買乜嘢都 drop to zero

禽晚手多多reconfig 個vm, 搞到d driver無晒，重裝vm又得，今日再重裝個linux先

今朝先睇下個美股倉

早2星期買左一隻美股但一入即跌，2個星期跌左廿幾％，但呢2日就升返晒倒賺10％

RIP?

唔係no more IT 咩

老貓點睇我哋成日出公海狙擊YOU

老貓點睇我美股倉又變正數? 可以請U吃糯米卷

老貓:

說好的鬼國強大呢？ why永遠掛鈎

菜瘋華：剎那光輝not永恆

no more no IT

Vicf yes IT

老貓呢排有冇GO OUT

IT is the best

No it 你連搵人應你嘅機會都冇呀，喺屋企家徒四壁對住四面牆

no

週街拉人

very danger

拉唔拉你都係咁啦

係屋企仲danger, 固定地點話拉就拉, 真係ip 都唔洗check

老貓有冇比差人拉過?

佢依啲應該會強制入精神病房

試過

好耐以前同公司送袋嘢，有po𢭃，call上台，仲要成袋倒曬出來check

要自己執返

返工 冇好帶歇

送白粉？

8、90年代d工，十份有九份都係請人送嘢去第間公司，一係就工廠

跑腿 slave confrimed

應該係 popo 見你個衰樣就覺得你係偷死氣喉嘅巴膠

U係咪巴士維修廠送零件？

點解老貓咁hate work 同支那人一樣

點睇公司有老翻軟件 海關拉it狗 not boss

只記得收件人姓巨

返工=？

誰主白宮陷爭議 「沈大師」沈振盈料美股恐跌五成

風起了

我最好個次都係一日升3%only

你公司以前有冇用老翻

地球行緊呢套片劇情

故事概要

這是和本來不同的幪面超人歷史。

1973年2月10日，和邪惡的撒旦幫抗爭的幪面超人1號和幪面超人2號面前，出現了撒旦幫製造出的最強的戰士幪面超人3號。1號和2號被3號的壓倒性力量所擊敗後，撒旦幫正式征服世界成功。

然後時間流轉到現代，由於撒旦幫的關係人類已經被消滅殆盡，後世的幪面超人們的存在也分裂為正義和邪惡的。正義的一方為守護剩餘不多的人類而戰；邪惡的則作為撒旦幫的手下並為了消滅前者而行動着。

老母＝撒旦精蟲

u?

老貓覺得邊個係撒旦幫

老貓點睇星期一港股

Trump狂沽

drop to 0

你有1478 why so happy

東張西望 又講老貓

老貓係居住支那既仔

老貓 = 莫大毛

又話no watch平成

老貓日日係home點過？又唔係多娛樂，同坐監有咩分別？

不停搵賀錦麗o既youtube睇

老貓,me頭先試o左用電視機駁Sony bluetooth speaker XB12, pair o左做立體聲, 時不時lag兼得返一邊聲, 點搞?

可能真係2個router o係電視機下面太近, 干擾連接, 用電話連接pair立體聲冇問題o既

叫雞群組嘅第二代感染
老貓

其實係咩嚟?個時沈門重活躍個陣已經見過

沈門密碼
有3個
齊曬就會出事

第三個係咩?

睇嚟老貓句drop to zero 好快會應驗

個典故係當年 2017-18年，升到啪啪聲嘅時候，沈門眾人沉浸其中，話要用銀紙機數錢、唧車搬錢、用錢call g，然後當有人突然貼易彎拿，就會一棍打晒啲牛

老貓有冇丁過易彎拿？

唧車搬錢易彎拿王菀之躺著也中槍

老貓：我J開張敬軒

所以沈門post 會有置頂警告「勿沾近牛熊」就係咁解，講緊嘅係一千點以內都叫近

Rip ? 咁早唔見人

拜登宣佈當選, 老貓每日都有賀錦麗J鳥

老貓 J賀錦麗都唔 J白官阿中，very bad taste

「公開處刑」連登仔約女神食飯慘做電燈膽！女神：多謝幫我攞位！

老貓後生果時有無試過

鬼

老貓乜都話 home is safe，應該只會好似《破壞之王》裡面黑熊教練追鍾麗緹咁，同條女講「我屋企張床好大」，連入伍的資格也沒有

4獸以後會 奶支

係咪除哂褲諗住打J 嘅時候睇到

老貓中招鳥

【翻牆問答】谷歌雲端硬盤成釣魚溫床 務必謹慎打開不明共享鏈接

問：釣魚網站一直都是黑客及某些政府偷竊個人資料常用手段。近日有指，Google Drive也變成了「釣魚網站」，成為木馬溫床——黑客利用Google Drive的分享連結，散播一些看起來無害的Word、Excel或PowerPoint檔案，很多人下載了文件，不覺中了木馬也不知。

Google Drive不是谷歌其中一項服務嗎？為何GMail沒有這個問題，反而Google Drive成為了病毒傳播媒介？

李建軍：沒錯，GMail擁有十分之嚴謹的反病毒以至垃圾附件機制，但這個系統只適用於GMail本身，GMail會對附件進行病毒掃描。但上傳到Google Drive就不會受到這類監管——因為GMail接受的附件大小有限制，因此能做到對所有檔案都掃毒；但Google Drive對檔案大小不設限制，要Google Drive掃描每一個檔案基本上不可能，亦未計不少用戶利用Google Drive的文書處理、試算表等功能去建立檔案，基本上，谷歌是無法阻止有人利用這些文書處理、試算表功能去建立釣魚連結。

網民對此應要有足夠警覺，不要以為谷歌的產品服務就定必安全，以致見到任何人分享Google Drive連結都照樣去打開。對來歷不明的連結或檔案要抱持懷疑態度，不要胡亂將連結的檔案下載，或打開文件內的任何連結。

問：如果連Google Drive都有問題，本身肯定沒有病毒防護功能的Dropbox或者亞馬遜S3豈不是更危險？

李建軍：確實如此。Dropbox本身並無病毒或木馬防護功能，所以網民對任何Dropbox分享的連結，都要金睛火眼，使用前均應假設是不可信任。至於亞馬遜S3，由於S3只不過是十分之簡單的儲藏檔案服務，只不過比起FTP好一些，所以假定來自S3的檔案都是安全，這個想法已經十分之魯莽。除此之外，其他網絡公司都有推出類似S3的服務，包括谷歌的專業版雲端服務谷歌雲在內。如果有人分享谷歌雲的連結，也不要貿然認定下載內容安全可靠——因為谷歌雲是專業使用，換而言之，假如內容有詐，其危害可能會比Google Drive所傳播的病毒更專業也更加之危險。

問：如果有人分享一些有問題的檔案，能否向谷歌或Dropbox一類公司舉報？

李建軍：理論上，假如有人在網上分享危險檔案，你都可以向相關服務供應商舉報。特別是Google Drive以及Dropbox在這方面的機制相對成熟，如果你發現有人上載有毒檔案並公開分享，一般經舉報後都會刪除。

但如果像亞馬遜S3或谷歌雲這類專業服務，恐怕並不容易透過舉報刪除有毒有害共享鏈接。原因是會有研究保安技術的人員或白客，透過亞馬遜S3或谷歌雲這類專業服務，儲藏一些有毒檔案作內部研究用途，而有檔案被公開很可能僅僅是因為一些保安事故的緣故。而作為提供儲存服務的公司，假如隨便刪除檔案可能觸發民事訴訟。因此，作為一般網民，如果收到檔案鏈接是來自S3或者谷歌雲，最好不要隨便打開，除非你十分之肯定檔案來源是安全。

現時由於越來越多人因疫情在家工作，利用網上的各類雲端檔案儲存服務分享檔案是大勢所趨，黑客會濫用這些服務也是意料中事。因此，長遠而言，各雲端服務公司要引進網上掃毒服務，似乎都是無法避免，因為這些公司都不希望自己的服務，成為了病毒溫床而要承擔各種民事責任。

點解關佢事

支屬美國

用Amazon 、睇美媒 已經係

你支屬人

is vicf

★Lihkg財經台即時表態---用牛牛 抽螞蟻 玩原神 食美心 上淘寶 用順豐

me用日本產品 = 日本人

老貓經常去公海出post, 已經成為lihkg過街老鼠

老貓 stop 廢噏and open new post

no urgent need

老貓點睇tmr hsi

Urgent need

many space

老貓點睇

[Forum現象］連登地產版將聚集全forum 最有實力的巴絲

老貓就醒，最早睇 01、東方，又貼支鬼紀錄片嘅gif，帶動批鬥文化

好快有得加返人工去五毛

老貓咬老綜簽咗確認書宣咗誓未？

老貓會話no watch him, 然後話4獸奶支

慣性動作

老貓又死咗去睇新聞聯播，今日習近平總書記有冇發表重要講話？

老貓支11會準備買咩？

佢果一皮仲未洗，應該留嚟支11幫佢祖国搞內循環

★震驚！淘寶出現大量Trump大頭廁紙！

又推淘佬, 標題學晒支鬼 "震精" "嚇壞"呢類字眼, U 100%支鬼

支鬼語氣 match

see post #22 , 係人都知老貓等淘佬雙11 , 或者臨近雙11曲線推廣

4 mon company staff

Is u

應該都仲有一舊水買春嘅，老貓以為支11 = 買一送一，可以起雙飛，very on9

依個點睇都係老貓嚟

Agree

老貓點睇英超傳統強隊得利排到前6?

new staff

老貓唔見咗人，應該係用淘寶侵侵廁紙抹屁股，油墨引致肛門潰爛而死

RIP

feel sick

how do you know
老貓。。。救。。。。。。救。。。。我。。。

肛門痕痕地？

y u always sick
j 賀錦麗j too much

no

有少少鼻塞

支肺

你肛門生係鼻道？

當年昭和d機械人卡通片+特撮 教曉好多呢個社會陰暗面+做人道理

★J慧中時間又到了！(170)

y open new post soon？u are fake old cat

950就開新POST算係差唔多

AI 嚟

is 4 Mon

奶波魔魔
三色貓
鳩硬蛇

老貓係時事台瘋狂開膠post

五毛

「有一個組織正設法去統治地球，為了達到目的，他們會不擇手段，出盡法寶」

MATCH

[多圖] 幪面超人 × 腦魔終於出爐了

RIP

幪面超人個面罩有啲似蝗蟲
match with 老貓支蝗身份

現在支那joe做，要五毛做乜

石森章太郞 講過用蝗蟲做design

原來真係攞蝗蟲做design, totally match with u

牙東 又贏

老貓睇下屋企有房有幾好， 我成日見企企有D唔識既女仔走黎走去

老貓噚晚有冇J賀錦麗？

自從china joe宣佈當選，老貓就興奮到不得了，日日都可以J賀錦麗，睇CP圖唔怕，掂哂

老貓有無準備雙11買野
我就準備睇下BLACK FRIDAY有無野岩

噚日佢公海開post 推trump印花廁紙，谷銷路

唔講政治外交 拜登既經濟政策都好撚癲

非法入境者有3皮野一個月，老貓

老貓J 賀錦麗J到sick

拜登上台，個人入息稅抽39%, 企業40%稅，然後派比非法移民、黑鬼，支鬼等等每個月三皮嘢港幣咁滯，變相美國老綜，老貓唔支持有鬼

佢都唔知幾想去美國做滯美支，唔使做收3皮嘢，仲日日J賀錦麗同睇CP，老貓話係America Dream

美股印花稅都話過會加，另外咁大開銷會唔會再加股息稅未知？ 隨時股市都唔掂

可惜老貓係滯港支唔係滯美支，冇幾皮嘢比佢